美國衞生部長阿扎爾（Alex Azar）專機於今日下午4時48分抵達台灣松山機場。

美帝直接開隻航母過去 好撚型

環時：美國石頭腳！

美衛生部長率團抵台 行政專機星條旗象徵高規格

瞓左冇睇，請問解放軍登陸未？

搬石頭砸自己腳
違反一中原則
粗暴干涉內政
違反國際法和國際關係基本準則

希望下次係空軍一號